解決香港深層次房屋問題，國家可以參考當年點解決上海班有錢佬，共地產商既產，普通人自住樓以外既就充公

再分配比愛國既年青人

重可以解決地產商治港廿幾年問題

以前真係一班馬克思主義者治國；家陣一大班資本家成為共產黨員，無乜可能。